有冇人指正下我有咩問題

自問自己好重情重義
有咩事都為其他人著想左先
好多野都好識做
但係去到大專 一個真心朋友都搵唔到
有冇人同我相處下 指正下我其實係咪有咩問題？
我真心想知

樣子問題

撚知 同你好熟啊？

但其他人又好似好熟咁

所以想搵人同我相處下囉
睇下覺得我點

慘

哩個就係原因

唔熟既話 太熱心反而嚇親人
順其自然吧

唉 唔通自私先會有fd...?先會融入到？

你都講得岩
多謝巴打

有我

甘得閒